參加過夢遊無數次，覺得個心有小小頂唔順，有冇人陪我傾計

大既夢遊，小既夢遊，我都盡力發
自己都係前線發夢既，每次都見過子彈起眼邊飛過，然後身邊就有人要訓白車

每次畜狗一推，身邊手足總有幾個被制服，自己有好幾次都係哽咽住走，無能唯力
今次算係大家做得唔錯，大批手足向後救人

但最後都係有小數人被捕
一次又一次見住可能曾經起我身邊掠過或者停留過既手足受傷
個人就黎頂唔順

就算我早有心理準備呢場戰爭係用年計，亦都對未來抱有希望
但係每一日心情都越黎越差同低落

廢話又多又冗，多謝大家讀到呢到

如果真係頂唔順 先退下來 放空自己

有時太辛苦就抽離下啦 我地仲有好多人幫你頂住！

長期作戰！
不妨休息下

有咩想講咪上黎呻下 我地無任歡迎 我地同路人都好明嗰種感受

無廢話
有咩唔開心大家都會陪你傾

忍左好多日，今日係繼6.12之後第二次喊

太累就休息下
抖夠先再前行
共勉之

對唔住

我都明白你心態,我自己都好有種無力感
巴打要記住身邊好多人陪你共同進退,唔好太自責
留個TG大家傾下計,唔好收收埋埋

巴打！太攰休息一陣自！大家都明白

個人退左，個心都退唔到

手足，我唔係前線，我無資格咁講
但我好希望你地暫時唔洗太搏
戰略上我地只要捱到美國通過人權法就可以見到轉機
請大家好好休息，交一兩個星期比和理非遊行都得架啦

辛苦曬啦 如果覺得攰既真係要停低抖一抖先 呢度冇人會怪你 我地要一齊繼續行落去呀

精神好繃緊，好唔開心，出到街都怕狗

我有個方法 就係去做義工 探訪獨居老人家
同佢地傾完計 會有一番得著

多謝你，好少起連登打心情文

食餐好嘅 沖個靚涼 唔好撳手機 好好地休息下
多謝你啊
辛苦哂
你真係好勇敢
我愛你

失眠左好多日 心理陰影面積無限大

喊出黎可能都會舒服D
巴打身邊有無一個都同你岩傾既朋友呀... 而佢又無咁前線既..
又可以support到你既?

知道了，今日d負面情緒唔知點解好多
返到屋企就崩潰了

感謝你嘅付出，真係頂唔順就適當抽離一排啦

休息下啦
冇事嘅！

可能因為係絲所以比較眼淺D 呢兩個月都喊左好多次 不過真心喊出黎會好好多 唔好覺得無人明你 大家都好明 你肯講出黎我地好願意聽

休息下先，每個人都需要休息
但係唔好放棄，休息夠再抗爭!

我地傾下計呀可以 ：）今日辛苦你啦

我都有嘢想抒發

我覺得畜狗真係好撚難搞 同埋成日都唔sure隔離左右會唔會打 好驚如果佢地衝緊 得返幾丁友諗住打 到時又送頭

個心真係好撚痛，見住自己人一個一個被狗虐待
無力感每晚都好似惡夢咁，鏈住我喉嚨

手足 真係頂唔順就休息下先啦
交比我地 或者有時去下後排做和理非都得咖
我地會明白的
點都好 多謝你

發夢去機場
應該安全啲

發洩出嚟想喊就喊想叫就叫吧
我有時會格硬睇啲好悲傷嘅電影由頭大喊到尾
你並不孤獨喔～比個擁抱你！！好多謝好多謝好多謝你一直都肯出嚟參與陪住我地咁多位

和理非我都有去
希望快點看到新一束的曙光

我也愛你們，所以我更心痛

我都好難瞓

好好休息下 多謝你為香港付出嘅一切
係時候俾自己抖下回下氣
記住你唔係自己一個人架
呢度仲有好多好多人去支持你

我怕佢地知我太大壓力唔準我再上前發夢
唔想識既人太過擔心
所以好多時都收埋自己

休息幾日先
等大家幫你接力

我明 心情都同你一樣複雜 我仲要單機

夜晚訓之前，都會一次
但係永遠都要記住仲有好多人可以同你一齊分擔

撐你

（抱）
休息一下先
唔好逼自己

喊係正常嘅
喊得出喊出嚟係冇問題

嗚呀, 巴打你都記得要同人傾下...
呻下都好呀
TG GROUP 都有好多同路人
唔係得你一個架!!!

頂唔順休息一下先呀!! 記得記得呀!!!

其實想多謝你，冇前線就唔會頂到今日，休息一下吧！

我知道了

累積太多壓力
情緒要宣洩出嚟係好正常嘅
手足 我哋喺度（抱）

真心放空自己幾日,或者一排先
前排黑警射眼個件事,咁岩我發夢係隔離街,但係自己都幫唔到手
之後我成星期都唔睇咁多新聞同相關既野,等自己冷靜下,唔好太負能量
因為要知道長期作戰心理壓力好大,留返自己條命,總會有一日係成功做到香港人既目標

辛苦你喇
暫時休息下啦巴打

你比好多無勇氣上前(好似我咁)既叻架喇

我明
我都瞓得好差

我好難抽離，就算有一兩日抖，見到大家辛苦、受傷、被捕、被虐待，自己起屋企好難受

bro we love u
get some rest

我今晚都完全無心機做任何野，好驚你地走唔切俾人拉
連飯都食唔落

知道了，平時都唔覺自己咁大壓力，積到今日，自己走得切，但好多人走唔切，返到屋企就喊左出黎，好辛苦

有咩唔開心係到盡情發洩啦
呢到好多同路人陪住你

我都係 每次發完夢 返屋企都狂喊 好無力 好迷惘 好多人都話場戰爭仲有好長 但有冇人答到仲有幾長

今日發夢都係做和理非,依家只可以企係大家後面用把聲去支持
屋企人太大壓力,公司又有壓力
但係諗返起仲有好多人係同路人,你就會知道唔係自己一個戰鬥緊

你做得好好㗎喇
我地會努力做得更加好
都會一路陪住你撐住你

企埋一齊就係手足
記住你身邊有好多人架
大家加油

知道，盡量休息了

辛苦大家了

示威運動係要長期鬥爭，留番條命先可以同狗同中共玩
巴打頂唔住就抽離下先，持久戰嚟㗎

食餐好既，訓一教好既，之後又係一條好漢！加油！揾一日全日放縱，做自己鐘意做既野

一齊傾下計 :-)

放心 當你既眼淚流乾晒就會變魔鬼

每次行後d都覺得對前面唔住，有後生女(雖然自己都好後生)，有有瘦既男仔女仔，都企得咁前，我企後個心好唔舒服

其實而家機場既玩法係點？我一直follow up唔到

謝謝你的擁抱

係一般情況都係保護自己先，走為上
錯判就自己賴野，人地救都要冒險
打既話其實係要個form 幾個squad去處理

辛苦就抖下，仲有好多手足幫你頂住，心理質素好緊要架巴打！！休息下無人怪你

睇下啲動物嘅相治癒下
見到狗驚係正常 有咩事大叫救命就會有手足幫你
唔洗自責 一堆full gear狗圍捕真係好難救 你去分分鐘送頭 到時你想救嘅手足會仲加難過
大家都講好咗不被捕
冇人會嫌你冗 唔開心就講出嚟 大把手足排住隊聽你講

巴打攰啦 休息下先

唔好迫得自己太緊要 你要明白大家其實都係普通一個人 咁樣迫自己好易爆煲咖....
如果連企後排都會內疚 不如手足你真係休息下先？
做下冷氣運師都無問題的 大家都可以有唔同崗位嘛

要多謝大家
我會記住有大家在我身邊的

今日見到手足衝返上去救人，但班狗驚到狂開槍，之後身邊已經好多人爆哂缸，真係好心痛

唔好失望，一邊發夢，隊友都會一邊進步！

大家要加油，要小心，我已經唔敢再睇fb同新聞，已經知道自己過左臨界點

想傾啲咩啊？
辛苦你啦 攬下先

我都係，有個好處，機動性高

我會記住的

冇事~有我地係度~實陪你傾喎
食左宵夜未呀

我休息一下先
我過排就好架啦
我希望

加油 大家互相支持
一齊撐落去
You are not alone

呢個超治愈

我都想多謝大家

絕對可以休息下！ 大家係到會陪你傾

抗爭多到已經唔記得邊日打邊日

We are one! 手足

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

多謝
明白
革命
自由

頂到就頂，頂唔到就退，唔好俾壓力自己，件事係所有香港人一齊承擔嘅，你已經做左好多。

辛苦各位了

大家都叻，不分彼此啊

i love all of you too

停一停休息一下先,唔好勉強自己,你都識講呢個係持久戰 休息就係為咗走更遠既路
我一路都非常敬佩勇武的

手足加油，休息下先，吾好灰心

哎之前仲上到前線
今日真係少少中暑
攞住靚裝去左後排
自己又廢又跑得慢
傷兵都唔想累人累物
但真係好內疚今日唔係前線
對唔住各位手足

好似而家出到去周圍都係危險，好撚攰，好痛心，好無力

我走到，但睇到有其他人走唔到，覺得自己...唔知點講

手足,多謝你為香港未來出一分力

珍藏喺曬呢度

極治癒撚狗片段

貓
狗
兔
肥兔
雀
鼬

松鼠

美洲獅
識煮咖啡嘅猩猩

明白次次見到手足受傷被捕都好難過
必要時迫自己休息下放空下 等自己可放鬆下

比自己放下假 睇下片
游下水都好
要控制到保持冷靜之餘
都保持憤怒

睇到呢到，隻眼都係又紅又腫

係有排打，但係又要好多手足犧牲受傷
好攰，諗唔到野

加油, 想搵人傾計飲嘢我相信呢度好多巴絲會陪你, 多謝你為香港付出

知道了，希望中共快d收皮

我依家晚晚堅持十點大喊香港加油
都係想你聽到咋

付出，但無回報。。明既

希望今日可以瞓到吧

Free 樹窿 if you want.

多謝你

覺得無力可以喊下可以休息
下次再出 記住身邊仲有好多手足撐住你
都需要你撐佢地

係到！ 有咩想傾

休息下
唔好迫自己全部員去晒

知道了
大家互撐

我地會一齊陪你

勇武同時都要有智慧，衝擊係需要的，但係要知進退，同時要小心黑警臥底。

如果覺得攰嘅就先休息下，做文宣工作，狀態唔好上前線太危險，容易送頭啊

我愛你呀前線手足

黎～ 比個擁抱你 心攰休息一下 無人會怪你 我地個個都經歷緊 大家一齊上 一齊退 齊心上落 休息過後 我地再黎過

支持你 真心多謝你地既付出
辛苦哂 退下來 休息一下先再繼續

嗯，知道了

你好勇敢，我愛你

抖下，休息是為了走更遠的路

多謝你
望黑警被天收

我都係
每日搭車/臨訓都喊
返工要扮生活如常，一放工睇資訊就透唔到氣咁
打開facebook見到朋友如常食飯去玩
好似平行時空咁

無晒食慾
唔敢同朋友講，唔想放負
好攰

6月食左第一次彈 之後身體一直差 成廿年冇出現既哮喘都出返黎（本身練到踢90分鐘波，打40分鐘籃球，跑10K都冇事)。

我可能真係要休息下
唔係今日 我都唔知原來自己逼得自己咁緊要

巴打支持住

經過依場運動
香港再唔係一個地方咁簡單
而係一種信念
即使對面強大敵人都可以撐落去
大家稱大家做手足
黎緊仲有好長既路要行
休息夠再戰

核彈都唔割
並唔係一句口號
而係一種信念
相信兄弟爬山 各有各做
點都支持你

巴打 多謝你付出

休息一下,大家互相十仆
抖夠再繼續

休息是為了走更長的路
手足 撐住啊要
有咩頂唔順都可以上黎同大家傾
我地都明白的

一出去見到黑衫既就係手足
所以仲有好多人同你一齊堅持住架
堅信做自己認為岩既事 唔洗同其他人比較

得閒relax下，唔好迫得自己太緊

辛苦晒手足
好明白個種無力
記得一句 it’s okay to be not okay
頂唔順絕對係人之常情

唔開心就喊下發洩下啦 或者抽離一陣會有幫助
仲有好多人係度支持你㗎

係，有粒子彈就係我眼前掠過
我已經知道一定會打中手足了，身邊又多人，粒子彈又水平直飛
結果就係手足中眼（唔知係咪就係嗰粒），我聽到個心凍曬
其實只要我企左一步or步半，中眼個個就係我
就算知有子彈飛過，但自己咩都做唔到，唉

辛苦曬啦
頂唔順就俾自己休息下啦

爸打

多謝你既擁抱，我有d情緒崩潰姐
逼得自己太盡，抽離唔到

巴打，多謝你嘅付出，如果頂唔順可以休息下，因為真係持久戰嚟，撐你

食唔落野啊

好得意

多謝你啊

聽日我唔得了

多謝你respect

我上星期都有啲精神崩潰，我之後暫停睇相關消息一兩日，而家好啲！

我會好好休息

巴打如果真係好唔得不如考慮下搵專業人士傾下？

香港心理學會輔導心理學部, 免費
612人道基金都有提過

唔需要講對唔住啊！
我都成日內疚 點解自己唔做多dd

唔緊要 呢場革命係鬥長命 休息下
我回覆通常都有呢組野 做下宣傳

多謝各位手足

You are not alone!!!
香港人會陪住你！

Agree

兄弟頂住，就快9月9啦。唔好迫自己，休息下先。

認真，去見下輔導，搵人傾下，擔心太大壓力影響精神健康

好既

I already many times la
But I know, have to fight til the last moment . Otherwise, all our efffort will be in vain

I hope so.
同路人，你絕不孤單

唔好睇消息住 好好放鬆下 訓一教好彩你起碼識開po同大家傾 呢到好多人撐你嫁

個腦已經諗唔到野太大壓力

好的我知道了

Me too

我都愛你

對唔住阿手足，要你為香港受咁多苦，
我呢d和理非跟本連冇資格同你說話

不過我希望你都可以比自己既心休息下。
我之前811-813之間情緒崩潰，機場事件之後忍唔住揸車嗌左出黎， 架車飛到150km, 當時係車既我屋企人，超級危險。之後暫停睇連登一星期心情先好番d。從來未試過咁

我都建議你暫停睇連登一陣先，一齊休息走更遠既路。

先休息一下，場仗仲有排

擁抱
我知道了

我會好好休息下先

一齊加油！我哋好快相見

hello手足 傾下計啦
呢到好多人會想陪你 u are not alone

完全理解，我都係甘。好擔心，我e加成日都拜神，去到就去，做到就做。只要肯堅持就會有希望

我已經斷絕左ig嗰d野
受唔住某d朋友

要好好照顧身體啊

張圖每次一睇都好有感覺香港人

不會不會

多謝你啊 你好型
可以放自己一日假 唔接收資訊 去娛樂一日
吊頸都要抖氣咖嘛 長期屈住好容易出事
你仲有我地陪你

喊到用左大半盒紙巾
我知道了手足

抱抱 辛苦你了
休息一下先

唉我都覺得自己個人表面好堅強，但個心好似有野抑壓住唔知幾時或會唔會爆咁
咁多次都係自己一個發夢企前，好似每發一次就多一份沉重，好似做唔到啲咩結果亦幫唔到隔離個個啲咩，有幾次離比狗咬得幾十至一百米，想試下頂呀扔呀但人流不斷退，自己真係做唔到啲咩，結果都係要跑，定左落黎就會問自己究竟有咩用係到做緊咩

有人話肯上去肯咁樣做都已經好好，但其實內心真係好無力，仲要身邊無人講無人陪上前，其實幫到手足既時候，只係想有個人拍下膊頭講聲做得好，多謝晒，幫唔到手足時好失望想發洩，只係想有人安慰下做下樹窿

唉發洩完又要準備聽日發夢，好攰了

不辛苦不辛苦

有冇文宣可以搞次free hug，又係時候了

加油啊！
太辛苦就休息幾日 做下港豬啦

好多手足都一樣
我哋真係好撚堅強
就三個月啦 鐵人都會累
唔需要自責
累就休息下
呢場仗 一個都不能少
我哋一齊撐住你

多謝你
一起的撐

我慣左打掉門牙和血吞，靜一陣應該可以了

多謝巴打為香港而付出好想畀個大大嘅擁抱你
如果真係覺得攰, 唔好死撐, 就畀自己休息吓
照顧自己最緊要, 休息夠先再以最佳狀態繼續努力

好啦, 有咩唔好收埋
大家都係到

9月9發生咩事？

喊到成個女仔咁

好多謝你休息下先啦

美國國會復會, 預計會審議香港人權民主法案

我都係咁，見住佢比人捉又救佢唔到，宜家仲要用酷刑但係咩都做唔到

巴打其實你已經好叻啦 毋須自責 多謝你
早d休息 唔好諗咁多啦
有咩苦上黎訴 我地大把人肯聽

下次如果真係頂唔順，應承你會退後少少

巴打，多謝你為香港付出既努力。無論喺前線定後方，大家都係同路人。若然你攰，可以退落黎休息一下！

我捱下，靜下就得

你好型
所有手足都係靚仔靚女

知道了

都要多謝你地

或者男仔真係唔太鍾意講心事, 但係搵個信得過嘅朋友或者專業人士傾傾有時都幾有用, 至少會覺得舒服啲
好多人同你一樣有住同一個目標, 只係未必似你咁勇敢走到前面, 但係我相信大家都好願意聽你講、陪你講
你唔係得自己一個架

好多謝你嘅付出
亦都好多謝每次有出嚟嘅香港人
適當咁排解情緒好重要
唔慣搵真人傾，可以上嚟講
最緊要維持正常飲食，飲杯咖啡都好

巴打都係 有野唔好谷住谷住唔講

我估我都要避開social media一陣先得
同埋，和理非好，勇武好，文宣好，大家都係自己人，我一早當左大家係屋企人，沒有甚麼「資格不資格」的

知道

想俾個擁抱你，好多謝你為我地出一分力，努力保護後排手足

你都要照顧身體啊手足
多謝你，加油

煲底之約，永銘於心

太攰就比自己休息一個weekend唔好上前線
支持你

手足
我今日可以返到屋企，可能係有一堆被捕兄弟既犧牲換黎
到而家都不能釋然

好頭痛

來來 絲陪你傾計 乖

呢種感覺真係好難受
我同自己講要記住呢種感覺 唔會放棄抗爭

盡情喊啦 無論有幾辛苦難過都有我地陪你
你已經做得好好嫁啦 我愛你啊 攰就抖下先啦

辛苦了巴打！我哋全部都係度

不型不型受不起啊
知道了，多謝你既相陪

抱抱

先抖一抖巴打

係我眼中 你已經好叻
適當時候要學識減壓，成世人流流長，呢樣嘢好重要！
搵樣自己鐘意嘅野做，乜都好，放空下，唔接觸新聞先，無需覺得有罪惡感架！人體唔係機械，有血有肉有情感有累嘅時候，幫自己叉叉電先啦
當感覺良好少少時先慢慢留意返新聞都未遲
你不孤單，我地好多人陪你

真係，我好撚明你感受
有時用左，都唔知自己到底有咩實際幫助
甚至有時會諗，不如受彈嗰個係我，都叫做幫到大家

前綫
實力都係其次
最重要係磨練心志
心一唔穩，現場一個猶豫
就會累到自己
甚至累到人地

由一四年到依家
我已煉成面對不公、義憤、煽情既事
會有感受，但心仍然定若止水
實際既方法
就好似尼采咁講
「凡殺不死我的，必使我更強大」
相信人間正義
只係時辰未到
呢啲就係香港人真正嘅修煉

共勉

男人老狗真係唔慣講心事
好唔舒服

頂住呀手足，所有香港人與你同在

好攰
真係要休息下

有諗唔開一定要講岀嚟，你仲有好多同路人，最緊要珍惜生命

真心覺得上前線嘅大家真係好勁！廢中睇新聞都覺得太heavy，睇到好攰。就算俾我做番細路仔我都唔會有勇氣做呢件事，所以你地每一個都好勁，我都好多謝你地為香港走到咁前！

我會好好照顧自己架啦

希望快d通過，唔好又口頭上攞光環

我會架啦

我都希望佢快啲通過...

如果過一排唔好, 真係搵個朋友又好 同事又好 你信得過既
同佢傾下啦

有啲野自己個容器FULL左都要放返啲出黎架

真係唔慣講心事，特別要面對面

通常揾啲歌聽下
鬱鬱下又過去了

希望我的努力真係對你地有用

今個weekend真係要抖抖

我都吾係前線 我都冇資格講野 只係文宣仔
但你應該比我地更最清楚 如果依家放棄
我地對吾對得住受咗傷嘅兄弟同被捕嘅人
我都係因為佢地所以一直堅持住做文宣
講真我未必幫到d咩
但我知道文宣係換到更加多既人支持我地
唯獨不要半途而廢

[唯獨不要半途而廢][正能量撚]我地絕對唔會放棄 除非達成五大訴求！！

想喊就喊啦 情緒需要出口
令示威者感覺無力係政權既目標 所以我地更加要保持心理健康
當你覺得辛苦 俾自己停落黎抖抖recovery 下

巴打加油

多謝絲
你地肯reply我已經好開心了

多謝手足

雖然現實中大家可能唔相識
但實有係現場相遇過
條路大家一齊陪你行
大家小心 條路仲好長
感謝每位付出嘅弟兄姊妹

夢要醒，回到現實吧

隔空比個攬攬你

我知道了，今個星期我都會放下空
個腦同個心已經受唔住

記住呀 幾辛苦都好 我地成班手足都係度 齊上齊落

我心靈都要好好磨練下

係，但唔係以失敗既形式快完
我寧願辛苦咁贏

唔使逼得自己太緊
如果真係好蹦緊
即管去下旅行散下心
呢度絕對無人會怪你

我會的，留名睇中共收皮

正確

頂唔住就休息下先兄弟
我地會做埋你個份 好好休息完再一齊發夢
總有一日會係煲底相見 加油

我又要
伸利我係喊包

大家都好勁

好多謝你呀手足，辛苦晒你，好好休息吓

我知道
寧化飛灰，不作浮塵

喊到眼痛

感謝各位

完全明白啊巴
個種無力感無助感
每次睇到有手足被捕就好咬牙切齒
見到手足圍狗打狗救手足就好興奮好開心

有啲咩都可以講出嚟 我可以陪住你

加油手足
煲底之約，永銘於心

巴打 要放鬆下啦 打下機做下運動啦
需要時你再出黎幫手
每一個人都好重要架
身心都要健康啊

支持你巴打

有咩唔開心就講出黎 唔好屈埋屈埋
呢度好多巴絲打同你傾計架！
You are not alone!!

你已經好叻仔㗎喇 多謝你
抖下放鬆下先

我會save低，正能量圖

記得搵個方法放鬆下身心

我就係食野 比你參考下

放低電話好好休息，多謝你嘅盡力休養心情，再行出嚟

辛苦晒
都明你會唔開心會攰
既然攰就休息下 之後先再努力過啦
你已經盡左力 香港好多謝有你
所以請你一定要照顧好自己
早d訓啦 聽朝起身去食下好西 慰勞下自己啦 你值得架
有咩唔開心就繼續係到呻 我地一班巴絲會陪你

加油就唔講喇 你已經加油加到盡
Take care啦

首先多謝你。冇咗你哋，612二讀三讀通過咗的話，香港已經玩完。

明白你承受好大壓力，我唔喺前線亦冇咩資格講咩建議。我唯一可以講嘅係，嘗試唔好太瞓身，要畀番啲時間空間自己抽離少少，望一下件事，回顧一下上次行動，對自己同下次都有好處。

最緊要，係不受傷，不被捕，先有得繼續走下去。

真係有種無力感，但我會唔甘心咁就放棄，
長期緊繃住真係好辛苦⋯⋯最後都只係可以講句，
香港人！！！我地一定一定要加油！

巴打，一齊來個free hug 啦，呢排辛苦了

好記得之前有個文宣嘅畫面：當你灰心時要記得身邊有好多好多同路人同你一齊行呢條路⋯
覺得累就嘗試睇少啲啲，我知好難唔睇，做啲唔關件事嘅活動，可能會有新睇法新力量，愛大家

我又伸利 我都係垃圾 一攬即喊

大把人喺後面撐住你啊兄弟！

我收到啦

休息完再揾大家
多謝你地

我明白啦

我都係咁 心理壓力好撚大

希望有生之年可以見到佢收皮

辛苦曬你啦手足，全勤出席去奮鬥。
如果覺得攰嘅咪抖下，仲有好多手足係後面做你backup
驚先己真係放唔低，咪平日嘅時候放鬆下，做下運動又好聽下歌又好狂食野又好。叉夠電咪又等星期六日再博鬥過
大家都知呢次係長期戰，唔會咁快就完結，最緊要調整到自己心態繼續去博鬥。
加油巴打

好，我收到了

多謝你，累就比自己休息下，仲有好多香港人一齊發呢個夢落去，你既身心狀態都要一樣咁fit先可以繼續打落去！所以，喊出黎會舒服啲，我地一齊陪你

你已經好勇急 做左好多人唔敢做嘅事
好好休息下先
多謝你

多謝你啊
但係我唔識pm人，同埋我廢話又多又冗
所以唔洗啦

咁夜都唔訓，訓唔著？
聽下歌relax下
做野都要叉電架

無睡意，可能晏d先訓
你又做咩唔訓啊

聽日冇野做唔想訓住

好難得有段時間無太多抗爭
可以抖一陣

多謝你既付出
你有咩唔開心可以同我地講
我地一齊行落去
可以就休息下先
要幫手就即刻出聲

嗯，我收到了
多謝你

我地一齊加油！！
有咩一齊拆掂佢
香港人！！！！！！！

我一時時 多數單機

有時同朋友有d顧慮，當佢地冇我咁有心理準備上咁前既時候

加油加油

只要你肯講, 大把人肯聽, 你絕不孤單, 大把同路人陪你一齊行

如果真係攰, 比自己停落黎休息一下, 信任同伴, 個運動唔會就咁就完, 仲有好長的路要行, 大家輪住黎休息, 休息夠先再上。

參加下和理非活動先

辛苦了

今日睇到段片話其實前線勇武嘅手足其實唔係真係咁勇
知道你地其實個個心入面唔係冇恐懼
只係因為你地比其他人更願意去走得咁前去守護喱個屋企
你地清楚知道個後果但你地仍然都願意去守護去犧牲
望住身邊手足被捕 警察濫暴 政府不公義
有時你地所做嘅總有人會唔認同
甚至有人會因為少少動作而懷疑你地係鬼
可能有時喱啲質疑指責令你地更加難受

由6月到而家 喱場戰爭已經持續左3個月啦
可能當中有好多無力感 覺得點解好似我咩都做唔到
其實我想講你做左好多架啦
每次都企出黎 可能你覺得你做嘅好微小
但係你要知道幾微小都好 你嘅小小已經係喱場運動中擔當左好重要嘅角色
你地都係人黎架 你地都會攰
咁攰嗰時咪抖下 大家要齊上齊落
大家輪流接力又點話喎
好好地休息啦 頂住 頂唔住就同我地講
一齊幫你頂

多謝咁多位市民
但我會將掌聲轉獻被咁多位被捕和受傷的兄弟姐妹

睇到呢篇，我又有小小眼濕濕
多謝你，我會加油的

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

加油啊 要知道仲有好多同路人支持緊你
上到黎可以做返自己啦 可以放低平時嘅包袱
比我地一齊分擔好冇

大家都要加油

我都打機打到有啲厭戰，但都keep住同自己唔可以放棄，要對得住死去嘅手足同被捕受傷嘅人。

大家共勉之啦

我愛你啊
香港愛你
大家都愛你

知道了，會差足電再上

好，我睇下有咩和理非活動先

好，我知道架啦

I love you thank you

大家加油